其實，點先算喺一個好嘅女朋友？

如題，巴打們成日都話要一個好嘅女朋友。
咁作為一個好嘅女朋友，又要有咩條件？

大波

呢個真

因人而異 相處得舒服都可以係一個好伴侶

我追男朋友先
所以其實唔知男朋友擇偶條件係乜
一直用自己認知嘅拍拖方式去拍拖
佢又無問點要求我要做乜做物
最近突然想知佢究竟想要一個點嘅女朋友
就成日問佢 你理想嘅女朋友係點
佢答：「你」
其實一個人愛你 點都會愛你
得閒自我檢討下 問下對方 我有乜做得唔好
就差唔多 唔需要特登定個標準要求自己做到邊啲野

利申：依家個男朋友係我初戀

好女仔唔會有男人珍惜

成熟

我會珍惜

點又為知成熟？
唔亂發脾氣就係成熟？

思想成熟，脾氣只係其中一樣野。